【福到福到，福倒福倒】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit